好心痛咁多前線被捉！！！緊要關頭就個個向後散！！！

雖然每位前線口中都講話預咗俾人捉，
但又有邊個係想爭取自由變咗失去自由！

28號夜晚發夢見住班手足俾人捉
係個刻我猶豫應該向前幫手定走
因為得我同幾個人衝係無補於事

當時我無特別向後散 只係後退幾步
可能你會有疑問 因為我企係中間
唔係最勇武個批 但其實我好想衝！

我真係好希望有一個leader可以帶領我地一齊人海戰術反攻班狗，但事實係人地一衝我地就一盤散沙咁
個情況就好似未打就認輸 自亂陣腳

各位兄弟姊妹！我真係唔想再見到有人被捉，我好後悔我無出手救佢地
我好想下次再有機會係全部兄弟唔會猶豫一齊衝去救返手足返黎 因為我相信有好多人都係等緊人帶領而唔敢一個人衝

團結一致 不畏速龍！

點解速龍小隊一出 我地就要縮！！
我想拉返d手足返黎

我想下次同咁多位一齊救人返黎！
企得係前線都最少坐兩年
大家要爭取下次唔好俾手足咁蝕章！
心態決定一切

心態決定一切呀！！！

兄弟手足同氣連枝缺一不可

一齊捐錢！！
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

推

提升士氣一齊救人都dislike我！！！
我屌你老母呀！！ 有唔滿意就留言一齊討論！

有咩方法先可以將被捕機會減到最低？

就係企係原地唔好散同拉返班手足返黎！！

有任何建議 歡迎任屌唔嬲
因為我唔想再失去咁多手足